你女朋友用咩????

想問下你地女朋友post 唔 post 同你拍拖的動態 上ig

小學雞咩
post 唔 post都無咩所謂
有d人唔鐘意放閃
夠愛你就得

本身都鍾意post男朋友
不過佢唔太post我 所以我都唔post佢

有冇問點解

佢話只要佢一post我
佢啲女仔fd就會add佢 所以覺得好煩

咁 奇怪 咩唔是佢的男fd 加你咩

即係每次一post我
佢啲女仔fd會問佢幾時帶埋佢地去玩

佢啲fd咁臭雞格

你知唔知個add字點解

你條仔應該幾吸引

Inbox得未

佢有冇問返點解啲女仔friend咁做

因為佢話好多女仔fd都對佢有興趣

你有冇同佢啲女仔friend講返唔好咁樣做

我都唔識佢啲女仔fd 不過我相信我男朋友